啲貓狗撚好多都怪怪地

要披麻戴孝啲動保撚先會滿意。

咁又唔洗post埋人地張相上黎嘅

咁佢又post個黑警幅相？

睇個樣都知弱智

又唔幫隻牛打格
有無尊重死者

睇錯貓Sir